識左個台妹,佢以為我係牙醫

我同佢講我喺牙醫診所翻工,

跟住佢就開始扮煩惱send其他男仔同佢告白既對話圖比我,問我揀邊個好,

郁d就影下d試衫圖比我問我邊件好睇,

再唔係就成日曲線讚自己暗示自己好慳家識煮野食好賢淑.

但其實我喺牙醫診所做文員仔..幫病人入資料..得萬零蚊月入果d..

我同佢講完,

佢已讀不回之後,今日再睇翻line,我已經少左一個好友.

(Sorry,冇圖 )

試衫圖？
無圖？
咁你開咩post？

萬零蚊學咩人溝台妹

未食到做乜自爆咁傻豬豬

冇溝到啊,純粹傾傾下計佢問我翻咩工,我話牙醫診所度翻...佢就以為我係牙醫

你個死on9而家叫你結婚咩？
做乜自爆啊屌你老母

伯母都以為佢個仔係牙醫

反正佢都咁弱智 食左先嘛

會唔會第時台灣蘋果見到新北市⋯

自己落搭撚會出事
樓主真係唉，咁都唔食會有報應架

以為有新北市新聞d frd 睇

樓豬垃圾
利申：睇緊牙醫

反正都係 貼晒d圖出黎

屌咗先啦

台妹咁易呃

老實真係出事

加甜

個個都咁老實，d西真係搵紅毛泥封住算

圖都冇張都有咁多正皮

屌左先發現就等入冊

搵皮幾都屌打台灣大學生啦

圖？

冇圖就縮返入你老母個閪隆度啦